蒼井空食三人份量 激重42磅 最新照

日本前AV女優蒼井空為丈夫DJ NON正懷雙胞胎，其預產期是今個月，她早前透露肚子已經很大很重，每次外出都不容易，沖涼時見到自己的身體也會很驚訝。蒼井空今日又再更新網誌及微博，自言心情十分緊張及感不適，連日來亦有上載近照，臨盆在即的蒼老師明顯加大幾個碼，她也自爆懷孕至今已重了19公斤（即近42磅），她在微博自言：「沒辦法我要吃三個人的飯。」雖然重磅了不少，但仍有網民大讚她是「童顏媽媽」。

至於跟蒼井空同期吃香AV界、惠比壽麝香葡萄昔日好姊妹麻美由真、吉澤明步、Mihiro（朝美穗香）、希志愛野、西野翔等，近日就相約賞櫻，正所謂十年人事幾番新，眾女星已相繼從良，西野翔更留言：「已經畢業6年，感謝多年來的友情，真的很愛各位。」

成班肉便器

如果下一刻係拍片就正

人地肉便器都唔到你屌啦

正撚到

小公主

我初次射精就係比左佢

咪撚咁口臭啦